鄧晞老竇-前黨委書記

患者（鄧女的父親）鄧崎琳，曾任武漢鋼鐵（集團）公司董事長、黨委書記。 2017年5月31日，廣東省佛山市中級人民法院公開宣判鄧崎琳受賄案，對被告人鄧崎琳以受賄罪判處有期徒刑十五年。本該在牢里的卻跑到香港過年

大陸手足繼續爆料
要幾腐敗有幾腐敗

炒咗車啦
偷公款個個唔同樣架

我夠叫李嘉誠啦